用三個keyword形容你最鐘意嘅戲，再睇下有無人估到

我先：1. 番梘 2. 太空馬嬲 3. 爆炸

fight club?

其實我都覺太閒單，無計，真係最鐘意

狗 車 懸賞令

john wick

離婚 速遞 葡萄園
（其實係唔記得套戲叫咩名想搵返）

西片？

邊個知

係呀喜劇嚟

金毛Mk 大波 平胸

瑞士 山區 肺

我黎
少年 㝰婦 性幻想

the graduate

人頭
人性
慾望

一係大隻佬，一係seven

本身都有諗過呢套
so close

high school musical或者任何有清水健嘅野

monica belluci 嗰套西女人

可樂 元朗 無所謂

1: 粟米田
2: 巨人
3: 重力

二百萬 槍戰 痴線佬

巴打好似睇好多戲

菠蘿 一萬年 執屋

牛仔 格劍 荒山

斷背山 秒

少女；空氣；復活

chungking jungle

獅子 女巫 魔衣櫥

屌

寫完都覺得太易估，但真係最鐘意

Sideways?

1. 馬桶
2. 元朗
3. 總掣

指揮家，導演，瑞士

咁就順手賣廣告，小弟開嘅冷門戲page

樹大招風，應該唔係？純撞

no country for old man

1. 寶石 手套 消失
2. 1蚊 大粒墨 屯門

呀係喎，一時諗唔起，中文名好似exactly 叫二百萬xxx?

黎多套，1. 馬嬲 2. 電腦 3. BB仔

整估專家

黎多套
聖經 od 爆頭

2001

Sm 老闆 抽插

pulp fiction

偷拍 邪教 愛

啱咗
我以為寫埋200萬一定好易估

唔係
齣戲講男主角做速遞 要送離婚協議比女主角影相作實 點知倒戈同女主角整返佢個老公

我麻麻地coen 所以無乜印象

特務
狂奔
假面具

呢套野我唔知，但係肯定一定無tom cruise

信箱 時空 湖上屋

再寫多套

1.天才 2.傷痛 3.狂妄不羈

套野極出名應該好難估

死咗老竇，森林隱居，政變奪權

太空 時間 42

索女 喪屍 機關槍

Pulp Fiction

喂比啲力估下，唔好淨係考人先特架

看護 講大話 嘔

無間道。

娘子 升仙 耶穌

銀河便車指南？

中呀 ching

戰爭分開 盲眼 另嫁

炸子雞
紅燒翅
白飯

天氣之子

多男 格劍 被插了

係喪屍片都咁上下

係咪新嘅007其中一套？

神探？

低俗喜劇

中

Avengers 3
一蚊雞保鏢

嗰場拍得好，幾有印象

Knives out

Royale with cheese

say what one more god damn time

垃圾 盆栽 肥佬

Baby Refugee Boat

撞車 看護 安樂死

頭髮 冰 記憶

男女 四季主題 跳舞

me before you?

笑到停唔到

lalaland

ching好勁

嚟多套最愛
騎士 Nike 漁夫爸爸

爸爸 女 時空

star wars

機械人 植物 地球

time traveler wife?

interstellar

wall e

係

我都覺得係

About time?

風之谷

仔黎喎ching

手鋸
公仔
斷腳

好sad我特登睇埋本原著

我 機械 人

手槍 坦克 爆炸

可能女=佢條女

saw

香水 女人 食人

麵、牛丸、叉燒飯

perfume 我個page有寫

Interstellar

老鼠 狗 猿人

士兵 傳令 第一次世界大戰

yes
The Hitchhiker's Guide to the Galaxy

robbie正到

1917係咪一戰，入場睇訓左

Catch Me If You Can

fury

遊戲 阿妹 星爆氣流斬

女人 男人 愛情

超時空接觸

啱左

機械人
水銀人
穿越

電單車 婚紗 垃圾桶

Terminator 2

terminator

kongu 熟女 性感

跳舞
肛交
漢堡

4個細路 火車路軌 屍體

電腦 人類 插入

火 雞蛋 的士

船 做愛 死

天x有情

女人，廁所，殺人

Martix

初戀
考古
意大利

Frozen?

出埃及記

cmbyn

motherfucker

大家可以走啦

理大圍城

鐵達尼

call me by your name?

巴士
炸彈
超速

殺手 小學 保險

交換 彗星 口嚼酒

食神

keanu 套speed

眼睛 獨角獸 打空翻

你的名字

墮落天使

機械人 拳擊 老豆

NO COUNTRY FOR OLD MAN

狼人嗰套，鐵拳xx?

肥佬 小學老師 牙醫

你個名都關套戲事

即場 氣質 拆人情

hulk 結他 maroon 5

又係喎

葉劉

姐姐 雪山 媽媽

SAVING PRIVATE RYAN

窮人 遊戲 大仲馬

暴風雨 救生艇 老虎

重慶森林

流浪 巴士 死左

黑白 紅衣 救贖

1. Kate Moss
2. 父親
3.乒乓波

花、朱古力、保鮮紙

Begin again

orz，x3，III

阿拉斯加之死？

About time

好人 貸款 天使

戒子
火山
侏儒

GTR 過夜 豆腐

漢堡包 屌屎忽 銀包

女權 同性戀 大山婆

銀行家 洗黑錢 監獄

力王

美國 十八 食煙

頭文字d

蘋果 女人 同性戀

魔法石 密室 火盃

西裝 打劫 二五仔

一個就得

high ground

小丑
引力
瘋狂

The dark knight

輕鐵 精神病 屯門

意大利 美國 馬頭

The god father

櫻花 東京 種子島

into the wild

人起朵

咁多人講pulp fiction

唔中

洛杉磯 音樂 塞車

師徒反目 高地 劍擊

我嘅人生寫照

落水狗

hello there

Life of Pi

Real steel

好撚好睇 好想再喺戲院睇一次

1. 舞女
2. 落藥碌爆卡
3. 華爾街男人

我要做Model

1. 火 雞蛋 的士
2. 肥佬 小學老師 牙醫
有無人玩

幻愛

索女·喪屍·機關槍

general kenobi

改名換姓，天才，教育

青山醫院 貧窮 公屋

lord of the rings

ww z有無索女，斷手計唔計

盾、手套、鎚

紅燒翅 石斑 半隻炸子雞

海洋公園
亞視
朗拿甸奴

繁殖 怪獸 痛

alien

西西里的美麗傳說?

自由 橙 洗腦

clockwork orange

1.紅色眼影 2.蛋糕 3.女兒

其實係...

頂

神探

冷帽 太陽眼鏡 花盆

蝙蝠俠 沽空 股票

電筒 桌球 畢業證書

真係唔知有套咁嘅野

屎 田 薯仔

Leon the professional

電腦，咸酸菜，荷蘭豆

the big short

龍 紋身 女孩
龍 捲 鯊

敬自由

a big short

fbi 監獄 精神病

墓碑 車禍 戲院

偷野 書 黑人

弱智 痙攣 盲

ching有啲料

無間道 ?

1. martha
2. 朱西伯格
3. witcher

我都諗到呢個！

末日 飛車 真實

呢排衰咸濕得多

吸血 三角戀 狼

舒特拉的名單

Avengers

回魂夜

地鐵 喪屍 大叔

the old boy ?

屍殺列車

咁都記得
Load左一陣先記起呢個scene
最有印象都係啲鳩up情景

福特 法拉利 爆炸

左眼 見到 鬼

底褲

變態

變身

墨西哥 死人 彈結他

少女 全裸 做愛

車禍係keyword咩？

眼鏡 蛋治 小說

銀紙
虛構
整容

Ford vs Ferrari

twilight

變態超人

Coco

coco

戒指 哈比人 半獸人

Bingo

賽車 溝女 綠帽

睇到喊咗

索女 喪屍 機關鎗

好撚好睇 女主角好靚（當時）

是 其實pixar每套都好好睇

十九區 滅罪 小王子

洗腦 重遇 再洗腦

信 書籤 圖書館

日本電影

無痛分娩

電影整體黎講好正 但原著就真係悶到pk 好似寫fanfiction咁

以家變左les

情書？

輪迴 / 六重奏 / humanoid女神

三個keywords
一. 人
二. 人
三. 人

無雙

梟雄 毒品 邁阿密

人型蜈公

勇者 佛祖 巨乳

Scarface

scarface

情書

thank you for smoking?

Mad Max

貓 欺凌 科技

海綿寶寶大電影

香港電影嚟

多啦a夢

武士 農民 旗

Shutter Island

Mission impossible

講故事 回憶 筆記

低一點的天空

校園 籃球 戲劇

沙漠 男人 女人

The prestige

ebay 貨車 群毆

呢個仲唔係high school musical？

The Notebook

幫派 毒品 25仔

蘇聯
記者
飢荒

屌 咁撚快估到

啱ah
童年回憶……

Cd 援交 欺凌

新聞守護者

是佢地應該唔會再re u

太空船 枯萎 蟲洞

唔係玩膠就一定係呢套

Malina

勇者義彥

當兵 朱古力 長跑

forrest gump

龍咁威

Run Forrest run

盜墓迷城

forrest Gump？

有老虎嗰套？

阿甘正傳?

聖誕老人 頭髮 切腹

Jake Gyllenhaal 海軍陸戰隊 伊拉克

化學老師 學生 毒品

貓不可殺不可辱

老豆 仔 診所

係上邊兩位巴打快到
仲有一套, 新移民, 偷情, 單車

電腦 信 毒撚

1. AI, phone sex, 綠帽
2. 鉸剪、媾女、科學家老竇
3. 兩個女人、法國菜食譜、blog

breaking bad!!

公仔 斷手 送比人

甜蜜蜜？

打鬼佬 the zone 完美無缺的模仿

以為係her 但又好似唔關信事

親切的金子

五百年 燈芯 山賊

Merry Christmas, Mr. Lawrence

打鼓
打架
美式粗口

毒撚 ff 車

上年電影

地震 亂倫 相

whiplash

叻

女特工
cia
kgb

俾你快咗一步

啱呀巴打
個主角係有份寫賀卡 我打左做信

失憶 報仇 殺人

火星任務

機場 發夢 草地

答題 逼供 大獎

red sparrow/之前嗰套唔記得叫咩嘅打片

牛奶
雪櫃
爆炸

記憶碎片？

memento

anna

Salt

銀包 相 執笠

冇人估到啦掛

Slumdog millionaire

羽毛 人生 朱古力

歲月神偷？

run forrest run

啱

估唔到

盆栽 黑警 o靚妹

屋村
童黨
毁屍

狼人 仔女 老母

唔係戲 時間遲滯 一萬二千年

這個殺手不太冷

獅子王

飛車
光頭佬
黑客

唔係

呢度冇人識你呀

癲
頂, 再黎！都易估既
衣櫃，愛，家人
體制，銀行家，希望

1. 關窗
2. Wear nice pant
3. 扭計骰

吸血鬼 黑人 車

睇到眼濕濕

去 去 武器走

火車 維也納 餐廳

About time
月黑高飛

畫畫
賭博
好心肥婆

1. about time

呢個係咪冇人識

最後係月黑高飛？

before sunrise

與其話最鐘意，應該話好深印象
禁教 日本 神父

因果 外星人 活著

孤兒 11歲 番學

the terminal?

1.農地 2.女屍 3.弱智

絕症 冒險 重生

Silence?

Seven

No

殺人回憶？

咁快

沙漠
水同酒
悔恨

Cube

Oh
Hi
Mark

1.her
3. Julie and julia

東邪西毒

紅萬 老人痴呆 女

笑死

the room

奧運 爆炸 超能力

岩

akira

慧星 夜晚 聚會
外國電影嚟 都幾冷門

發夢王

1.無冷場
2.有靚女
3.無靚仔

鋼琴 塗改液 穿越時空

記者 直播 炸彈

姐撚

Coherence?

停電 螢光棒 時空交錯

正確

科幻片

空氣人形？

Anna

友情 謊言 回來

彗星來的這一夜

老師 機師 支票

同父異母 姐妹 家庭

竟然咁廢 冇人識

估唔到咁快有人中

catch me if you can

林青霞 秦漢 秦祥林

No
我比啲條件好似有啲難估
第一個我改做上帝關窗

黑人 炸雞 鋼琴

月黑高飛?

月黑高飛

1.太空2.愛情3.失重水球

冇人答

冇人識

不死人 屋仔 宗教

師兄識貨

Fast and furious

又幾似 但唔係

那一天我們會飛？

殺手 唔講野既人 痴線婆

Green book

綠簿旅友

AV

Harry Potter

唔係

係西片黎

遺傳厄運

1.甘大滋
2.鑽石
3.財務公司

西片 英文 鬼佬

Arrival

倒帶
正逆
紅藍

淨係睇甘大滋都知係暗戰1

遮 書店 落雨

日本電影

鋼琴 結他 吸塵機

The Lord of the Rings

Tenet

改一改

機場 發夢 多人合作

即影即有 失憶 紋身

紐約倫敦香港
講數
靈魂出竅

記憶碎片

勁

奇異博士

momento

綠色波 槍 人骨
主要係想搵番

inception?

刨冰
芥蘭
雞翼

四月物語

大熊貓 在森林和原野 開生日party

唔係
繼續加油

甘大滋 絶症 總督察

索女
喪屍
機關槍

盲女 花 笑片

暗戰

GTA

轉英文台 book車唔book司機 天地有正氣

Lesbian
私有化
長官改邪歸正

有冇人識

爵士 演員 洛杉磯

本身呢三個keyword已經係戲名

大提琴 殯儀 父子

蟲 監獄 電椅

劇集黎

首歌好好聽

鉛筆應該要有一席之地

冇錯

軍火 沙莫 黑人

禮儀師

綠里奇蹟

當幸福來敲門？

The Green Mile?

The Green Mile

淨係講甘大滋都知道係暗戰一

好好睇，以前睇到喊

Passengers

中啊

被秒殺

賭俠大戰拉斯維加斯

識野

恐龍
阿婆
貨車

1.排球
2.飛機事故
3.牙痛

小偷 女童 煙花

教授
狗
車站

煙花 青春 角度

1.茶渣 2.黑狗 3.朱古力

延邊 老婆 殺人

秋田犬？

忠犬八公

Hachi

高山 警報 紅線

死
重生
外星人
應該好易估

中！

inglorious bastard

再黎
牛奶 強姦 擘大眼

煙花應該和誰看

發條橙

西遊記就西遊記啦 邊撚度鄉下吖大話西遊

閪 牙 斷JJ

牛奶 黑人 鹿角

沙塵暴 plan A plan B

say what again

套戲係全CG嘅
長髮男冷靜插mk男

韋史密夫 Audi 橋

Batman v superman

皮鞭 蛇 大石頭

黃海

電腦
手機
廁紙

有錢佬 心理變態佬 單面銀仔

District 9?

月光寶盒

有錢佬 黑衫 小丑

食人魚

窮人 有錢人 BBQ

Nope

Teeth

呢套同聖騎士比好似爭啲

dark knight knight

Dark knight

越戰 退役軍人 大追捕

Cast away

上流寄生族

落雨 晴天 青少年

牛奶 煙 太陽眼鏡

rambo

寄生上流

天價違例泊車罰款 殺父仇人 揸車遇到癲佬
個女被殺 精神/肉體上有破碎 暴力

有錢人 綁架 司機

Get out

細路
恐懼
紅色氣球

本土創作

有虫咩，淨係記得老鼠

It

魔術
孖生兄弟
Tesla

無人估到

Inception

弓箭，玫瑰，戰爭

有噴蟲

死亡魔法

意大利 桃 腳

日本 手提電話 詩

it？

癲佬 澳洲 退休黑警

公務員 Cancer 公園

仲未有人答到

婚姻
性愛
神秘

Eyes wide open

烈火戰車

星 ACE 科威特

竊聽 藝術家 蘇聯

根本剩係馬頭一個都得

no

harry potter

特務 細路 蜘蛛猩

韓戰 德國 細妹

夏日 婆婆 隕石

你個名

納粹 頭皮 戲院

竊聽者？

沖涼 外星人 做愛

我出返題

龍蝦
單身
精神病

再黎多套都係冷門既
三個孩子 會甩牙 亂倫

流芳頌？

豬肉檔 斬手 援交

唔係踏血

非常小特務1

七武士

單身動物園

Tempo 鼓 撞車

Inglorious Basterds？

希拉撞正殺人狂

細路 酒店 侵

阿茲卡班的逃犯

依加冇左侵啦

Home alone2

門徒？無間道？

墨西哥 美國 英國

Home alone？

女鬼 叮叮 屙尿射濕鞋

我改啲
女主轉lesbian
起義
私有化

無人估
加多個 姐弟

1.荒蠻故事
2.吾棲之膚？

狗牙

反社會 實驗 作嘔

無定向

黑社會
推鋼琴
吸煙

港產片一部

東京 探親 溫泉旅館

女主Lesbian
起義
私有化

劇黎

Cmbyn

夢 夢夢 夢夢夢

inception

潛行空間

胭脂扣

細時屙尿屙過界

1.紅磡 2.火 3.大學

勁正

電車 毒撚 愛瑪士

老虎 船 灰人

pish

電車男

半枝煙

狐狸 農夫 抗爭

港產片？

少年pi

依家就屙尿射濕鞋

1
2 錯

狗牙？

細路 肥婆 屋

沖涼 馬桶 水上樂園

滴濕鞋⋯

富貴黃金屋

刺蝟的優雅

女演員 記錄片 追逐

告白

癲問過好多朋友都無人睇過呢套, 但個題材真係好刺激, 因為細細個果陣都有咁諗過, 係咪就可以令人類無左好奇心

Sor 好似係喎

電鋸
面具
電視機

學生 slut 名校

屍殺片場

Sorry 錯

fantastic mr fox

第一次睇到喊到收唔到聲

神仙 妖怪 唔該

唯井まひろ 小倉由菜 紗倉まな

我以為係百變星君

No ，一套幾出名嘅動畫電影

真
本身冇乜期望
睇完之後幾有驚喜

個導演幾出名

Saw

親子 過山車 菊吻

誤打誤撞
英雄
結他

1. 太空船 大衛 古文明
2. 偽紀錄片 us447 頭暈

逆 順 逆
應該夠估到？

今敏

天能

乾炒牛河 咕嚕肉 猴腦

coco?

藍色恐懼？

金玉滿堂

noo
紀錄片黎

唔係呢套

妓女
釘槍
書

紅辣椒？ 未睇

閒單係咩嚟

2019 警長 複製人

1.公海
2.電腦分析
3.一個二亳半
4.係都要打呔先俾入
5.乜咁頻能呀

宇宙 石碑 2001

係一套動畫

唔係呢套
可能係佢比較冷門嘅電影

係錯字

公事包，交友apps，冰島。

Perfect blue?但又好似唔係

1.普羅米修斯
2.Cloverfield

平安夜 流浪漢 女嬰

up?

千年女優

東京教父

算係恐怖片

剩返兩套

12 monkeys

其實係咪我形容錯咗

西片

the departed

sicario?

咁即係千年女優啦

冇睇過咪估唔到

佛教 耶酥 獸交

有套 我唔記得咩 想睇翻
1.偽紀錄片 2.變吸血鬼 3.雙男主

廣告牌 遺書 失火

劇
錄音帶
咖啡店
兩個人

三塊廣告牌

低俗喜劇配音

gemini?

做愛 扑野 屌閪

Toy story?

Scream

唔係果套 果套原音好笑d

搶劫 紅色 地方

Blade Runner

好肥嘅肥仔
紅色衫嘅少女
熟女

女人 未來 沙漠

gantz

la la land?

訓地鐵
賣血
黑人

三上ntr中出108發

痴線 查案 殺老婆

AE86 FC GTR

冤獄 愛爾蘭 法庭

Shutter land?

看護 安樂死 六個月

係shutter island

Me before you

1.倒數
2.進化
3.成長

臥底、大排檔、教父

漫畫家 屌屎眼 揸波

龍紋身的女孩
sharknado

我都黎
索女 喪屍 機關槍

無間道2？

冰島 雜誌 菲林

穿越 日記 落雨

日本電影

Mitty

cloud atlas

車 黑人 鋼琴

綠薄

郵輪 銀行 醫院

查案 亂倫 水壩

有無人估

再舊d

Walmart
菲林
酒店

hustlers

枱燈 BNO 瀑布

由頭黎過

紙皮箱 人頭 老婆flashback

的士 黑人司機 白人殺手

陰陽路

人/貓/cafe

點解巨人

薄餅 世仇 相愛

all back, 電鋸，筆記

鄰居 分屍 相機

一套舊嘅電影

耶穌 歌舞 受死

二戰 醫療兵 冇武器

個black hole 係 gargantua

鋼鋸嶺

jesus christ superstar

椰子 排球 荒島

單車 孖女 血

枱燈加瀑布都夠晒估

好似睇過不過我都唔記得叫咩名

Shining

月亮
複製人
自己

交配 邪教 瑞典小村

cast away

奇華 護旗手 痴撚線

midsommar

Midsommar

midsommar?

三五成群

咁易比人秒左

The bad the good the ugly

UP?

玩家 解謎 高達

player one

柔道 盲 歌舞廳

吸毒，同性戀，荷里活

柔道龍虎榜

巴黎 老鼠 餐廳

恐怖片

果套卡通 ratouille?

邊首？想聽

Yup

終於見到識

no country for old men

1. 玫瑰花
2. 大麻
3. 爆頭

德軍 戲院 三隻手指

發夢王？

同性戀 二戰 發明家

Collateral

希魔 撞正 殺人狂

電單車黨、新人類、淫賤黑警

睇過唔記得名最後送自己返去

藉著雨點說愛你

The Imitation Game

moon

都唔中西片黎

三萬 過夜 雞

威尼斯、布拉格、New York

The Dark Knight?

the star is born

Rear window

American beauty

神父 記者 戀童

spotlight

我套舊好多

腸，打爆牆，監獄

飛機師 醫生 警察

巴黎 跳舞 好姊妹

女明星 書店 倫敦

賭俠

notting hill

開定擺係到，一陣有野做
用三個keyword形容你最鐘意嘅戲，再睇下有無人估到(2)

扶手電梯
彈弓
茶樓

連環不幸事件？

仆街咁快，我以為幾個職業難估添

天若有情

補習社 勵志 入名牌大學

雲吞麵 武俠小說 吳哥窟

花樣年華

有村架純

綠魔？Spiderman 入面個反派？

越戰 乒乓波 長跑

聖誕老人 郵差 送禮

sick ball

赤柱、街市、藍色車

阿甘正傳

klaus?

畏高 頸鏈 查案

流星 蝴蝶 劍

vertigo

精神病
狼人
亂倫

go! go! go!
God father
呀娟～

Dr. Strange

Ironman 戀童傾向 一個偉大嘅演員

#866

羅馬 公主 記者

面具 人體實驗 1812

v for vendetta

黑警 臥底 天台

馬桶 hippie 保齡球

Yes my favorite

1.G
2.G
3.G

巫師 學校 無鼻

夏天
一見鍾情
分手

法國 樂於助人 戀愛

Toy story

毒撚 女神 使徒

IpZ-127
Rio
希智

跳舞 心魔 毒品

新紮師妹

城市
酒店
雪地

羅馬假期

導火新聞線？

羅莽 羅莽 羅莽

AI?

大提琴
援交
頭髗
？

Batman
Wolverine
BlackWidow

500 days

中？

仲唔係美女與野獸

Amelie

amelie

搭𨋢 腰斬 輪迴

利申：唔知戲名想搵返

a private war ?

停電 一個家庭 世界末日feel

日本電影

求生走佬family

1. 相同名字
2. 相似樣貌
3. 信

唔係，有成抽綠色波波，之後有條殺咬爛左d波之後變左一排骨

真係咁易咩
秒中

唔係
韓國電影嚟

三索 巴黎 電視

Miss Prada Gucci

地下室 泡菜 金錢
呢個應該簡單

The Shining

捽 甩 佢

Fucking Irene!
I can’t see shit!
RPG!

Stand by me?

Jack slow fuck

最後的情書？

卡片
斧頭
女人

紙 包 雞

毒品 甩牙 USB

1.衛星
2.地球
3.艦隊

不是 轉一轉啲字：
冰湖 失戀 記憶

無痛失戀

美女 喪屍 機關槍

恐怖直播？

1. 學生妹
2. 老千
3. 有左

輪椅 工人 夢想

電腦 電池 救世主

1.yokohama
2.yamaha
3.sushi

Spooner Sunny Viki

1. 多角戀
2. 貴族學校
3. 耍手段

逆流大叔

鋼琴 二戰 猶太人

淪落人

Letters to Juliet

The pianist

諸葛亮 手榴彈 搞基

夢 夢 夢

超時空要愛

豆腐店 飲奶 三萬

頭D

我想指《情書》, 但你個套個主題好似都呼應緊情書, 都中
嚟緊打算睇, 有冇咩評價啊?